Решение задачи динамического программирования с использованием схемы Беллмана".
Решение этой же задачи с использованием генетического алгоритма.
Реализация муравьиного алгоритма - поиска кратчайшего пути на графе.

Vue.js, d3.js, jasmin.js, kotlin.js, jquery